HKBN次次搞網絡工程都無通知

班友獲獲都揀繁忙時間黎做工程，仲要唔通知，要特登打去問
今日放工返黎又上唔到

smartone個寬頻咪即係香港寬頻